[中國隊長?]美情報總監:中國對解放軍成員進行人體試驗 企圖培育「超級戰士」是二戰後全球最大威脅

美國國家情報總監雷克里夫（John Ratcliffe）周四（12/3）投書《華爾街日報》指出，中國是第二次世界大戰之後，對全球民主與自由的最大威脅，除一心想達成全球統治外，還企圖培育具生物增強能力的「超級戰士」。

雷克里夫表示，「情報很明確，北京打算在經濟、軍事和科技方面壓制美國和全球。」他指出，中國「對當今的美國構成最大的威脅，也是第二次世界大戰以來對全球民主和自由的最大威脅。」

雷克里夫說，中國的經濟間諜活動有3種：「搶、複製和取代。」他稱，此戰略是讓中國實體竊取美國企業的智慧財產，加以複製後，在全球市場上取代美國企業。

雷克里夫也指控中國竊取美國的國防技術，以「助長」中國國家主席習近平發起的一項激進軍事現代化計劃。他續指，中國當局甚至對解放軍成員「進行人體試驗」，「希望能培育具生物增強能力的士兵」。但他並未對此進行詳細說明。

雷克里夫的投書是川普政府針對中國的最新一擊，試圖鞏固即將卸任的川普對中國的強硬立場。這種作法使得美中之間的關係降至數十年來的最低點。分析指，這可能會限制即將上任的拜登政府與北京打交道的轉圜餘地。（盧宥竹／綜合外電報導）

褶被已經起晒角，超級戰士褶嘅話會褶成點

褶被我唔知摺成點
我只係諗以強國技術做呢啲實驗會唔會出現更多武肺

唔出奇

中國d基因工程無道德枷鎖

所以生物細胞研究好有機會係領先全球

武肺可能係一個例子

帶返頭盔先 估架咋

引入黑人屌大陸婆都比人屈

左右手開弓同時摺兩張

食返雙喜，做返自己 嗰個

中國隊長

一隻無人機炸撚死哂啦，仲超級戰士

貪污 +5
偷野 +7
騙術 +2
打市民 +9
愛美元 —10
愛國 +100

睇錯左做“具生殖能力的士兵”

之前先基因修改個bb免疫愛滋

人革聯
超兵

人革聯

出現超級中國隊長, 可同時手腳並用一次接好起角的四張被.

雙手互接

冠狀被角

之前英國份泰晤士報定太陽都有講。

擺放軍由細到大都吃『毒奶粉地溝油』早已練就金剛不壞體

超級戰士唔需要訓覺
唔會有被

人地小學雞好大喜功要靚畫面
要做名垂千古嘅皇帝
所以佢一定搞果啲咩 “人類史上最大規模搶灘”
搞到有咁大單得咁大單
點會同你無人機對轟咁冇美感

褶被戰士